認真分析 根本唔係冰島勁 事實係美斯hea踢

見人冰島就hea住黎踢 講真佢想入波有幾難 睇返巴塞就知啦 不過佢見射失12碼亂左急左就再hea啲 唔係好大機會3:1 相信下場都實食無痴牙 宿時得1分

Hea 咩撚
踢得差係真
睇佢射罰球就知 壓力大

hea踢？人唔笑狗都吠

依個po有潛力

太易贏唔計

我唔覺得佢hea踢
佢真係出盡力
但冰島表現好出色 防守做得好

佢琴日掂勁多波

失完12碼hea條撚不知幾搏命
不過上腳到過哂火位，就算隊友柒柒下完全唔走位都無必要咁樣舞